### Aiz Walleinstein

#### Informações Gerais
- Player: Anna
- Tipo: #char
---
 - Irmãos: 
 - Pai:  Clérigo da Vida do Templo da vida de Baldur
 - Mãe:
 - Esposa:
 - Filhos:
---
 - Classe: 
 - Raça:
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes:
	 - Estela
	 - Berian

---
##### Tags
 - #char 

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
- Fez parte dos [[Heróis de Ampheil]] durante parte da campanha
- Seu pai 

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
- 

##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)
- 

